[痴心情長劍] 平安夜唐唐哂張國榮經典珍藏 群星簽名大放送！！！

1

施南生 關錦鵬 羅啓銳

弘

可唔可以講哂有邊D人既簽名？

唔知個「偉」是咪朝偉呢

Merry Christmas to Leslie and ar mei

應該係之前搬屋唔知擺咗喺邊？

甄楚倩

係就好

薛家燕，黃玉郎

如果有哥哥呢啲咁正嘅男友 我都會愛他一世

偉 係到嗎？

😧😧😧

直頭想去地府同我哥情定終身。。。

鄭國江

樣樣嘢都可以為晒張國榮去做 咁樣對小美嚟講唔係on居唔係侮辱佢智慧

張艾嘉，林姍姍，張婉婷

諗起2013年個音樂會

殘體勿屌

冇住加多利山好多年？

Merry Christmas ah Yin yin

群星

睇呢個啦

Slyvia老咗好多

我的愛歌只怕不再遇上

中間Elisa Chan 應該係陳潔靈

我真係恭喜美呀快啲去地府陪牙哥添呀

（就死）

薑薑勁，簽名都認到咁多

冇左個撚字

右下，阿旦真係簽鄭旦瑞

快撚啲落地府添呀！留喺香港把撚呀？

好似有林志玲

個時間唔啱，應該係陳志玲，當年告別樂壇演唱會dancer ，黃明畏，李文麗都係

左上好似有M Lai 小田 '90，即係黎小田

阿旦上少少有林敏怡

好似2011年搬去大潭道8號，屋苑名就唔記得了

印象中好似係柏雅苑？

左上Isabella寇係寇鴻萍

蘇德華

連dancer都知咩名，小美甘拜下風

你淫心起呀你，喉住唐唐搬去邊

甄楚倩好靚女

同埋關錦鵬下面好似係陸寶

住邊個單位我都知，不過唔講得出嚟

其實me瞓佢床下底

唐唐幾時死落去同哥哥互屌過聖誕

我瞓出面石澳沙灘

自己想就喺度幻想人哋都會咁